［特此通知］正式宣佈雲迪克成為C朗之後嘅世三！

不過今次得sky sport 得9萬幾人，無波台嗰幾百人投票咁有説服力

得閒一推

雲迪克

得三個俾人投
換陳七入去都做到世三喇

小眾

文尼入2球冇人理

play for your team 姐係鬥fans 多?
如果Lord賓係一個option 應該世一

錯重點

中轉英

係呀垃圾，識睇嘛？

年年利狗fans都咁得閒 點都要搵件打飛機

第一中堅